算唔算經濟攬炒方法之一？

銅鑼灣廣場一期地下一間錶行發生劫案。

事發在晚上近7時，警方接報指一間地舖錶行，被劫走一批名錶，初步報稱損失價值超過6位數字，疑犯在逃。

有防暴警員到場拉起封鎖線，又到附近後巷調查。

集會/遊行>吸引大量警力>賊人係其他地方搶劫？

推